#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-06-10 03:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "DOWN speed"
msgstr "下载带宽的总速度"

msgid "DOWN speed desc"
msgstr "下载宽带的总速度，单位(KB/S)，2M宽带填写200即可"

msgid "DOWNLOADC speed"
msgstr "下载最大带宽"

msgid "DOWNLOADC2 speed"
msgstr "被“惩罚”后的单IP下载最大带宽"

msgid "DOWNLOADR speed"
msgstr "下载保证带宽"

msgid "DOWNLOADR2 speed"
msgstr "被“惩罚”后的单IP下载保证带宽"

msgid "UP speed"
msgstr "上传总速度"

msgid "UP speed desc"
msgstr "上传宽带的总速度，单位(KB/S)，2M宽带填写200即可adsl 填写50"

msgid "UPLOADC speed"
msgstr "上传最大带宽"

msgid "UPLOADC2 speed"
msgstr "被“惩罚”后的单IP上传UDP最大带宽，一般不要超过6KB/S"

msgid "UPLOADR speed"
msgstr "上传保证带宽"

msgid "UPLOADR2 speed"
msgstr "被“惩罚”后的单IP上传保证带宽"

msgid "downlimit speed"
msgstr "下载最大速度，单位(KB/S)"

msgid "enable"
msgstr "开启"

msgid "black enable"
msgstr "开启"

msgid "trlimit enable"
msgstr "开启"

msgid "white enable"
msgstr "开启"

msgid "ip prio"
msgstr "优先级"

msgid "ip prio desc"
msgstr "默认5"

msgid "limit_ips"
msgstr ""

msgid "limitp_ipe"
msgstr ""

msgid "qos black ip"
msgstr "qos 限速ip"

msgid "qos enable"
msgstr "qos 启用"

msgid "qos goble setting"
msgstr "qos总体设定"

msgid "qos scheduler desc"
msgstr "当在线IP数量>1的时候（白名单除外），按需开启transmission限速和qos限速；当只有1个IP在线时候，关闭内网QOS限速，根据设置开启 transmission限速；当没有IP在线时候，关闭QOS限速 关闭transmission限速。"

msgid "qos scheduler enable"
msgstr "开启智能QOS"

msgid "qos white"
msgstr "qos 白名单"

msgid "qosv4 title"
msgstr "QoS 脚本"

msgid "qosv4 title desc"
msgstr "小包优先+web优先+游戏爆发+单IP限速+连接数限制 QOS脚本V4.0 ，主要参考自zhoutao0712的tomato脚本，飞翔的天空整理移植，并添加了部分新功能"

msgid "transmission limit"
msgstr "transmission 限速"

msgid "uplimit speed"
msgstr "上传最大速度，单位(KB/S)"

msgid "white ip"
msgstr "白名单 IP"

msgid "white mac"
msgstr "白名单 MAC"

msgid "limit_ips"
msgstr "起始ip地址"

msgid "limitp_ipe"
msgstr "结束ip地址"

# ipid

msgid "ipid title desc"
msgstr "IPID伪装和TTL修改，据说能有效对付，网络煎饼，具体效果，是各地情况而定"

msgid "ipid title"
msgstr "IPID"

msgid "IPID TTL set desc"
msgstr "IPID和TTL修改"

msgid "IPID enable"
msgstr "开启IPID伪装"

msgid "IPID set desc"
msgstr "打开或者关闭IPID伪装"

msgid "TTL enable"
msgstr "开启TTL"

msgid "TTL set desc"
msgstr "打开或者关闭TTL伪装"

msgid "qos ipid ttl setting"
msgstr "网络煎饼设定"

msgid "ttl inc"
msgstr "TTL inc值"

msgid "ttl inc desc"
msgstr "设定TTL inc值，默认1"

msgid "ttl set"
msgstr "TTL 设定"

msgid "ttl set desc"
msgstr "设定TTL值，默认128"

msgid "qosv4 ip limit desc"
msgstr "ip限速设定，支持不同的ip段限速，支持各类vpn和pppoe拨号后的限速"

msgid "tcplimit"
msgstr "TCP连接数"

msgid "udplimit"
msgstr "UDP连接数"

msgid "speed desc"
msgstr "单位(KB/S)"

msgid "tcplimit desc"
msgstr "TCP连接数，默认0，表示不限制"

msgid "udplimit desc"
msgstr "UDP连接数，默认0，表示不限制"

